有沒手足未訓想同醉了的占奔子交流？

hi

皮清因乜事咁夜唔訓

飲酒傷身啊奔哥哥

越飲越見真章

飲了多少

唔知啊屌，vsop飲不少了屌奶星

不了

貢你入來做嘜

托柒

奔出去飲？

諸如此類了

占奔子就來打唔到字了屌

是的

邊到飲？
唔驚中肺炎？

可唔可以講個笑話來氹我訓教？

飲能到咁仲梣萸講笑話

Ok

馬交皊皇朝

why咁夜訓

想訓，但醉了

9坐能左喺系自己個屎塔到思考人生

有冇得着

好失望

有，下次唔可以㗲對啲女仁慈，屌你老味得札進尺

how about 我就係個笑話

是咪靚女先

諸如此類啦

沒數牙，唔少

4點就醉 渣

你又捱到幾點牙，vsop

點睇未來科技發展

屌奶星日新月異架啦，但越便利越損害權利

唔好忍貢多，傷身

你都係思考反人生吧啦

幾時輪到我生物人種族出人頭地

占奔飲左幾多？

啫係笑禾貢話啦喎

問咁多冼唔悶

？

佢想撚鳩你

沒機會了，咁膠

咁你答唔到我

叫路哥收皮占奔3分醒牙

我專撚醉酒佬（即係你）

你可以直接叫我收皮

你收皮，女都溝不到

我call返雲迪克與摩狗出來

佢眼角高

我喺完美世界溝到女

我驚都未驚過同占奔一樣吹能大左

咁典解你會敗走

這是敵christ

醜不醜路哥，比耶撚撚爆

我誠邀條香家產去瑞和街隻秋
佢贏左我唔講大話兼信主

😂@陳xxxxx港隊

飲左幾多

6渣

飲左好多？

占哥哥

同Yelo飲？

你今日心情好撚曳？

紅日都番工？

番你妹

樓主weak左？

係屎塔訓到傻西咁

懷疑割完番咗房訓

25

屌啦，沖完涼刷埋牙，上左床訓

訓醒了

屌，可唔可以del左個垃圾po....

環保po黎 你下次飲完再用